有冇人記得好耐之前有兩個小朋友唱月半小夜曲?

跪求BACKUP